如果老衲-做你老公，一日會點過？

6:00am 起身做家務
7:00am 等老衲起身
7:30am 老衲叫你落街買外國嘢食
8:00am 買咗m記食
8:05am睇住老衲將你個餐比咗幽默大師食
8::30am 食完嘢，老衲又開始講軍國主義
8:45am 佢講到無氣，食支煙
9:00 am 睇住佢上高登開post
9:30am 老衲講蝗語
10:00am 一時反應慢冇答到老衲
10:01am 比佢用段氏八極拳打到入深圳人民醫院
11:30pm 自己乖乖地返九龍屋企瞓狗籠

有人嫁比隻狗既

6:00 起身刷牙洗臉
6:30 食早餐睇新聞 聽老衲o係度吠d支那新聞
7:30 落街搭車去律師樓
9:00 準時上律師樓笑鳩獌豬波 順便離婚

咁咪啫係做狗女？

不了

斬撚左佢做36

call 佛門中人清理門戶啦